[文宣討論區]鄉黑個單 根本就係無底深淵 我地對准返五大訴求OK?

將運動污名化既撚樣開始蒲頭
大家入黎商討對策

個個p牌通菜牛肉 司馬昭之人 路人皆知
恐嚇人地根本就想將個班藍絲同何妖話我地連登既恐怖主義確確實實咁冠落我地示威者度
越黎越多人入侵緊
唔好太同佢地鄉黑糾纏
鄉黑做野都係支共港共叫
醒啦 我地要打返主線

臨時立法會係咪唔洗理?

重整主線

主線唔可以得一個POST 我地要主線洗撚晒成個熱門去

好多搞事Post
個d咩點駁藍絲個d 有d根本係自己想咁撚樣講
仲有 點解求其收到風 幾個whatsapp對話就信到十足
我屌你d IQ死撚晒去邊

推

PUSH

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

727 強烈建議由「元朗站」行到「兆康站」散，要求行「元朗大馬路」及「青山公路」

千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！